特區政府訊息：3月29日凌晨零時起，除豁免類別外，禁止於公眾地方進行多於4人的羣組聚集，為期十四天。（不用回覆）

特區政府訊息：3月29日凌晨零時起，除豁免類別外，禁止於公眾地方進行多於4人的羣組聚集，為期十四天。（不用回覆）

發訊人：
HKSARG
香港特區雞

屌你老母（不用回覆）

（不用回覆）

回覆左會點

不誠實使用電話